你會揀600蚊食兩次放題定600蚊食一次自助餐？

食兩次放題好過😂

自助餐
蠔
鵝肝

食20次m記

睇下同邊個食

食四次牛涮鍋

食200包媽咪麵

放題冇乜邊間好食
又要等咁耐

有啲幾好食喎

蠔好腥
唔明點解啲人仲係咁拎

咁唔健康架
硬係食200個雞尾包

咁dry ga
梗係300包營多啦

唔屌你啊哥啦?

兩樣都唔食... 兩樣都垃圾...

我會一係揀 600 三次放題
或者 600 一次自助 chan

自助餐 FOR SURE

竟然今次開post唔係集思廣益點對付你啊哥

佢諗住同呀哥食最後的晚餐